正式宣佈！唔單止杯葛黑警，都有同黑警有講有笑嘅人都要杯葛晒

要令佢地活喺冇人敢同佢地做fd嘅環境之下

死黑警你自己同自己玩啦

我仆你個臭街呀！垃圾